我聖誕個檔期好full............

希望絲打儘早book定我

好帽笑先🥳

食羊

block定你就有

我聖誕都幾full
可以抽少少時間俾你
不過我巴

羊腩煲

好騷

搞羊p

求你唔好

諗住拉d女過黎
咁唔願意，算啦
唔想勉強人

羊請查高登pm